LGBT.lovestories: 黎分享你地既故事 (求助/表白/分享/發洩/尋人/放閃)

大家好，我地係LGBT.lovestories

ig: lgbt.lovestories
fb: LGBT.lovestories

介紹下個page先 呢個page主要係post LGBT既愛情故事，有求助/表白/分享/發洩/尋人/放閃 6個類別
開呢個page既原因，係因為身邊有不少朋友係LGBT, 但佢地都唔夠膽同身邊既人分享自己既事、訴苦同求助，因為好驚唔知其他人點諗。而我自己都有追開其他愛情故事既page, ，所以決定開翻個，LGBT愛情故事既page，比一個安全既平台佢地分享自己既事。

愛情無分性別，只係咁啱你地鍾意既係異性，佢地鍾意既係同性。佢地選擇勇敢去愛，其實好值得我地支持/敬佩，因為佢地呢段感快要面對既野，我地真係無辦法想像到係有幾大壓力。我希望大家唔好再用有色眼鏡去睇佢地

最後，雖然呢個page而家冇乜人follow, 但我一定會繼續努力，令大家既故事reach到更多人。希望咁啱經過呢到既人可以花幾分鐘，留低你既故事

感激不盡！

可以禁呢條link投稿 or 系呢個post留言: